副校叫我剪頭髮

又剪都唔係好長啫屌你老母 長少少又標奇立異咩屌 仲要次次都剪成柒頭
正皮理撚得你副校 仲有兩個禮拜就放暑假
負皮做個乖乖仔 剪個柒頭啦

我幫你剪

唔要光頭

毒撚頭應該點剪

有人評分冇人留言

中出羊仔

試過因為無剪頭髮 比人停左課
On9學校

笑左

jm野

推

一推就有人負皮

以前返中學,年年完左暑假都俾訓導主任捉頭髮

而家啲中學生仲興留長嘅咩

係剪短好樣衰

已經唔係長髮及肩

又再推推